有咩爽得過食辣嘢再飲熱嘢？

個口好正

刷完牙食橙

雲

諗起就唔舒服

無

未試過

慣左食辣野飲可樂

食完超薄荷糖飲凍野

好正架,試下

食住香口膠飲朱奶/食朱古力

食住萬樂珠飲可樂

辣野配可樂 好有化學作用 好正

香口膠好似會溶
以前覺得好神奇

又推我舊post

次次一撳入嚟都見到你瘋狂推自己post

見佢成日推post
我幫推又唔得